乃木坂46討論區#156：禾腩QQ

LIHK乃PO呼籲:
禾腩QQ

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
發售中

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

買買買！

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#155：新内眞衣が２媒体同時にレギュラーモデル決定

留名

new post lm

成班人mon實又唔開po

misa lm

lm

兩張腩揀得幾好

唔係要留俾1001開咩？
啲驚po係咁
唔識呢到

睾丸獸留名

LM

珍

乃木坂46高山一実、－5kg成功の水着＆ランジェリーカットは「女性にも見て欲しい」理想の“卒業”…ファンに“期待してしまうこと”とは＜写真集「独白」モデルプレスインタビュー＞

苦行排到訓著

老女人射波D人點算

白石麻衣留名

苦行留名

好想見禾白

禾白

排左幾耐

白白用普通話講“我愛你”

由7點排排左8個鐘

苦行手足加油

唔係掛
7點都要排8點鐘
排頭位個d 係咪紮左幾日營

係咪連廁所都無得去

如果一條友單機握既話仲點去廁所
冇理由擺低個袋搵個3唔識7幫手睇

深潛咗成日話咁快就新po

btw多謝支持美桜

幾正喎

Johnson and Hina

一個毒撚去排係咪要拎定尿袋

想見禾白

唔怪得要招fd子一齊排

今時今日都唔去握都唔知等咩

滯港

牙雀留名

禾白宇宙第一
cls個人識發光

好似好q多人

松g斜陰
好正

七仔last 個場好似多d

賀喜塊面包好多喎

釣魚部万理華同日奈G好Q

握手会 衛藤美彩レーン今野義雄氏も登場ｷ

屎煩呢

見到真人面對面，小妹應該講5到野

係窮呀

老細登場

想去苦行

見完真人，覺得冰個有潛力牙

阿楓

見到已經勸退

揸四期最抵係而家

珍 推到咁過多2單應該有幾個鐵腳

柴田

隻眼識笑

唔知多唔多人去叫矢久保謝罪

點解⁇

睇report好多都係打call

睇showroom就知

留日巨都滯港

正wo

だめだめだめ

求拎

咁細個就學到咁壞

飛鳥幾時再出寫真

凱婷(ver4期)

坂道合同選拔showroom果陣以高速謝罪著名被稱為謝罪ちゃん
有興趣可以搵番黎聽

仲仁過美月

柴田=田村>牡蠣>馬場

識貨

土田爸爸

大園桃子老婆留名

捉住唔放都擺咁後

想買佢第一本 仲有無得買??

晌飯

捉住唔放就上釣咩，我冇咁易落疊

矢久保美緒ちゃんレポ
1回目
あ｢ダメダメダメ！｣
あ 矢｢ナカダカナシカ！ナカダカナシカ！｣
剥がし
あ 矢｢俺のナァアア･･･｣
2回目
矢｢はじめまし･･･｣（はじめましてじゃない笑）
あ｢焼きそばパン！｣
あ 矢｢ライスカレー！｣
剥がし
あ 矢｢たくあぁああん！｣

矢久保美緒ちゃん レポ

僕｢10回謝罪してください｣
美｢ごめんなさい、ごめんなさいごめんなさい、ごめんなさい、んー...うゎあん！笑｣(なぜか飛び跳ねてる)

可愛すぎん？笑笑

宗教儀式

剥得咁快

海天日本代購

好正

又做打手

應該有
我果本都係舊年12月第23刷

禾乃狗

楓真係好好聽
23單收錄飛鳥同yoda翻唱楓啦

好想去揸手呀

換面之鬼老公留名

好 去睇吓先

好

another sky字幕版

邪教黎

去叫佢講松村有咩好

禾刀想

冇人排

唔想牙雀脫

著返件衫

個握抽人氣Member
全握揸兩人果d
好似最抵

都冇野睇脫乜春

但好多人中意嘅人氣mb冇得抽要苦行 睇到都辛苦

個握握夠數咪唔握囉

唔講握手啦 一陣又比握手巨問握未

正撚到
要儲錢移民去倫敦了

冇去7週都唔去握

唔會脫啦
唔係果種style

同埋奶木板

禾白正到

一時又話去夏巡
一時又話握手

所以宜家唔買生死啦 矛錢抽夏巡

見人話今日牙白條隊個受付姐姐好靚

最正係牡蠣條隊收券個姐姐，屌打馬場

咁多靚姐姐去做

演唱會物販個D又係全部都靚女姐姐黎

日奈baby留名

某ching：我連直播都唔睇呀

好肥

みなみちゃん好撚正

misa

張相好似係剝晒d智慧牙腫晒個時嚟

老女人好撚正

Sor

準備睇負評

一次過4粒

咸濕仔

想要負皮咪出聲

右邊屌打

咩2c

駁吾刀

事實

好想買生死牙牙牙牙牙

收一張9月

又有

純奈

らじらー！サンデースタート！
中田「元気ですかー！元気があれば何でもできる！中田敦彦です」
藤森「げんきですよね～！元気があるからなんでもできる！藤森慎吾で～す」
星野「お兄ちゃん、元気ですかー！みなみが来たから元気出してー！星野みなみです、乃木坂でーす」 #nhkらじらー

禾腩件衫好QQ

琴子塊面腫晒

老吉ho ball

梳 btw蘭仔個髮型幾Q

【悲報】ドラマスタッフ「西野さんは、ちょっとセリフ覚えが悪いですね」 : 乃木坂46まとめの「ま」 -

純奈幾好玩
東京特許許可局･･･が、いえなくて”おこ”なみなみちゃん #nhkらじらー

有ボーダー神曲聽

屌 呢首真係好正

第一張save喺手機嘅乃相
不歸路

尋晚摸住牙梅條腿瞓 瞓得好冧

記唔到台詞？

衰嘢原來你尋晚當咗我係牙梅

gay

死撚開啦gay佬

乜你咁能變態

我真係攬住牙梅㗎

🤔

新髮型

尋晚你先話我條腿多毛又夠粗好好攬

好變態

美月 > all

桃子真係好qq啊

幻想清呢排少上水四仔就成為濕濕玩物

條友琴日仲好意思屈我係gay

佢係咁拎塊面磨我啲腳毛，話好用過磨砂洗面，仲抆咗幾條話拎返去留念

想像到變態仔流口水個樣

屌你老味

今日苦行揸左好多個好滿足
淨係禾白都值回票價

我有

有冇48show link?

為握禾白我企一日都肯

都係舊圖咋喎

都ok

misa misa 倒數lm

播楓

揸未？

乃木天幾耐一集？

堀堀

牙夢

QQ

呢個人識玩 尋日補翻呢期SR睇到已經笑到仆街

惡魔幾Q

小妹睇相都醉了
中間有張有d周慧敏

又要打了

牙梅：唔準再蝦我敦敦呀

負皮者一世A0

一上水就呃負皮

btw點解會有蓮加

留名睇呢個cm係呢個po最多負評

屌你係咪po錯圖

連七仔個名都打錯埋食屎啦你

負都廢事

多謝幻想清搶曬我啲負皮

ching好高質

收到wind四仔又收購咗大量生寫

rich

珍，負咗A0一世

做咩負評牙

CLS

鬼叫你連咗營運之後甘能mk

利申正負都冇評

嗰2個正皮都係禾比 個app save唔到圖要用web版

有funson?

咁樣先啱

btw佢張生駒老公留名圖呢?

第二張係最近喎 原來你都係迷駒

見佢個樣幾好笑 所以save低咗

呢期未有熟肉禾都未睇 原來你係真愛

嗰張圖你有啊 見你成日貼出嚟

原來係之前嘅 未睇添

miss

我都係喺ig見到 遲啲等熟肉先諗下睇唔睇

好qq

久保做得幾好

麻麻

屎屎哋

鬥尷大會

睇到南南暈晒浪

可愛就是正義！！！

好得意

睇到好撚老尷

禾條囡梗係q

暈暈地

無準備一邊講就即刻做，唔是咁易

擺番落去

笑死

要誇張少少先好笑

立直中

Let s think

太空人

ol

肥都入埋佢數

咸左呢個幾好

有冇巴打 可以推下老秋同中野 邊間有正野賣 利申 第一次去東京

禾堀

堀真係癡線

諗起明太子

淚之女王名不虛傳

禾堀喊搞到禾都想喊

#星野みなみ# 星野南 みなみ的瞬发力演技挑战

本色演出

日村最勁，忍到笑做落去

好慘

渣男渣女

cls

浮誇到

癡線婆

松村

直播睇睇下無咗

做返自己

白麻牙梅同步

松村成日覺得有d病嬌

送頭髮

佢痴撚咗線啊

睇松村真係好歡樂

七七

最鍾意既日村黎唔到

無啦啦又播我老婆

七仔
原來已經兩星期

之後就變咗unnatural 咁，俾人打到變豬頭

不要再說了
聽晚咪有牙七睇

陳奕迅好撚痛

返睇7th hbl啦

四期應該2集了

四期

又冇23單
唔係真係等到6月咁開心呀嘛

4期

出album又點出single

專都未出點會有單

直接出夏單？

2單1專有咩問題

設楽下期件衫好型

病嬌加分

少左一單冇得嘈邊個屍

Miss咗好多,都係等熟肉

禾地睇透哂唔會嘈

北川

推

Loop左10次

佢呢段啲病嬌戲幾好

禾松好正⋯比佢橋住手點忍⋯

岩岩跳太陽ノック

唔識跳

諗係高山

狂賭之淵應該都有痴線戲

見到堀堀喊，心都嗡埋

漫畫版個角色幾啱佢做

根本成套就係痴線戲

慎入，日本某女子團體表演時出現靈體！

屌

禾ok

睇左兩次先發現到

好似貓咁

個樣後生咗

唔好同禾爭

第一眼望咗左邊得對眼
望咗陣先發現

笑咗

我老婆黎

加一，以為對眼係

再望落去先搵到

我都係

好想每日同佢玩病嬌play

有張直筆cheki around 放到幾錢

同病嬌一齊下場會唔會好似伊藤誠咁

1日送1條頭髮比你

我可以

我都可以

唔好行差踏錯咪得囉
利申:無女埋身唔撚驚

連續兩日苦行

我都想俾優里捽手臂

提子

幾時去叫音B打你

各位手搐可為音B代勞

最近日日落兩發覺my rule既歌詞好正

我承諾一定會打到音推瀨屎

又玩屎

笑到訓唔著

淨係試過比佢係咁捽隻手
仲話我隻手好撚滑

玩屎嗰個唔係我喎ching

每次重溫都笑

魔音

睇到呢句就知女飯嚟

聽完傻強同馬拿豬
呢d算碎料

呢集都正

禾覺得好勵志 喺under冇乜上鏡機會 難得under live有單獨C企畫出盡全力唱
乃木天16單under又係有個鐘頭係音B 震晒solo 牙jo喺後台同佢打氣打到禾眼濕濕

經典
再次證明點解con碟要成年先出到貨

握到比白麻認到

依家under邊個揸大旗

7th hbl已經見識到馬拿豬魔音
唱得既好多都畢左...

推珠美入選拔留名

而家係次世代嘅乃團
走音國民偶像

去睇吓19單音番表現
次次都係炒車

想問下而家呢個po邊撚個係揸fit人 出嚟見一見我

聽說分鯨派和剪派

睇乃就係為咗聽走音

臨瞓聽下offshore girl先好瞓

ゆったん音飯留名

馬拿豬魔音已經係預左...
四期生都係魔音就......

你胡剪條靚

瞓醒未
佢叫禾雞爺

工事中已經有中字

肝能到

你係咪睇錯堀cut

應該係了 sor

正撚到

又要打J

你真識食

重有無人服你

屎忽鬼

工事中牙堀好好戲

女飯 utuber 容乜易 好似係
仲要呢條女又有搞下藝能活動

苦行完兩日 睇睇下工事中就訓撚著咗

好QQ
聽左幾次

聽到佢話又做舞台劇又開live

揸左牙ru

冇啦 成10萬人 揸完佢完都唔洗排其他人

me今日返工遲到

琴日揸完就返嚟？

佢在日巨

工事中出左字幕

點跟

真係唔使訓

梅嚟 成日扮中直筆fake人課金

禾尋日握完都想咸，點解禾白咁完美

有冇松村

日村真心驚咗松村

到時再課啦

咩topic 竟然會爆肝做

今次堅伏 求轉執行

twitter應該有

惡意賣萌可恥

中咗隻垃圾黃泉

會合作？

咪又係冇live睇

會啊 7週公布咗

風影進邊隻勁？

你嗰隻咩嚟

飛影 Sor

我覺得新究進勁過過舊 死隻暗屬木魔女咁

買咗未？

加咗入購物車但有另外件野仲考慮緊買唔買，唔買又唔想剩係運本雜誌過嚟

PAD league
有冇在日巨參加
吉本坂果間嘢嚟？

晨早流流又逼我打

我本野到未呀天哥
忍得好辛苦

我啲推巾都未到

呢set真係正
利申唔迷白

7週？

我都想乃

係 雖然我知有排

白麻好多高清腳圖

雖然唔推白麻，不過就30歲但啲魅力仲勁過啲十八歲妹妹仔

我嗰啲到咗冇錢找尾數拎唔到

照買啦啲相咁靚

買幾多先可以無錢找數咁誇

好多

3條推巾之嘛

我都想

我得2條咋

放條賀喜畀你

放左你條白麻咪有錢找數

放咗啦

屌 我唔知幾時有

四期睇下算 嗰三個推走左就出坑 應該

牙雀我都想

久保

松村個段睇左六次都係覺得好恐怖

設樂送個舊野

我愛筒井小妹妹

課金比小妹洗未牙

課咗推巾咋

悲しみの向こうへと 辿り着けるなら

睇多十次
你就會愛上佢

難得有個咁愛你嘅人
仲要靚女
想點

可惜癡線

每十分打嚟一次，太沉重啦

唔緊要啦

每五分鐘打一次過去

我癲起上黎連我自己都驚呀

幾有趣 初恋ドアmv佢地既衣服上面都有句英文

2019年3月11日

我愛西野七瀬

正評咗，樓主好長情

好想有女打比我

負評咗，樓主痴咗線

呢隊禾最愛

下集工事中全部4期

I know that feel bro

我真係唔貪心，唔洗靚女，唔洗好叻，簡簡單單就夠，你愛我我愛佢就夠

但原來越簡單嘅嘢越難得到

唔靚女但好似松村咁癲點睇
好愛你

啱呀，所以反正都係，索性將個目標set做一定要娶到齋藤飛鳥，唔係呢世不婚

分分鐘真係cow到牙雀

我一早Set 咗 所以依家六十歲了

個衰妹日日都打幾次俾我

鯨子派藥未

尋晚同牙梅鬧咗交佢叫我唔好再上連登日日畀人負皮

搞唔掂，太癲，一陣有命案就大獲

會然濕濕好

佢知唔知你搞gay

有命案你都唔知啦

死果個係你

太多巴打要
派晒

學下我咁 離開乃po咪咩事都冇

非gay

衰嘢

今晚想我著邊單打歌衫服侍你?

人地有女女陪咪離開囉

著紅衫係乃po跳樓控訴

生駒卒con

繼續滯港
禾白真係好撚正

買晒幾多錢

上一上水又比人屈 都係走先

◆初回生産限定盤 CD+Blu-ray
SRCL-11140～11142（税込￥6,372/税抜￥5,900）

◆初回仕様限定盤TYPE-A CD+Blu-ray
SRCL-11143～11144（税込￥5,184/税抜￥4,800）

◆初回仕様限定盤TYPE-B CD+Blu-ray
SRCL-11145～11146（税込￥5,184/税抜￥4,800）

◆通常盤 CDのみ
SRCL-11147 （税込￥2,700/税抜￥2,500）

玩留

強烈譴責濕濕趕走高質會員

以後唔po圖了

蓮加大個左應該會好似瀧本美織

冇水玉模樣不了

日日番工做到狗咁,想放工有個好似七仔咁既女朋友安撫下我

我同七仔一樣冇波
o唔ok

ひな

有鳩不了

叫牙梅上你度煮餐飯你食啦

日村真係好撚驚

想食佢多啲

七仔俾主持教講嘢
諗起佢喺第二個節目發呆

咁都無俾人blacklist，靚女真係大撚晒

驚佢擸把刀出黎斬佢

2019大園桃子愛我

廢土唔中2DD架

我都訂左七仔條推巾

禾單推桃子喎

蘋果軍團幾時出新歌

我想要白麻咁係屋企煮緊飯等我返去

你係單推界嘅恥辱

你係廁界嘅恥辱

縮埋一舊好得意

琴子連喺BB堆入面都係毒自一個

同白麻生駒個次嘛
仲要好抵死咁話確定無鏡頭影佢先發呆
然後一講jojo又high到

呢張唔似毒 似係太仙冇細蚊仔敢埋身

笑到仆街
一講JOJO就上電

兩個人黎

阿嫂都搞

你覺得牙梅會揀你定金屍

表演緊都不忘JoJo

牙七淨係識打機睇鴿睇jojo做宅女

宅女團

我都識jojo立 七幾時同我玩

諗起個幪面超人變身
整個Jojo立比賽啦，請七仔做嘉賓

牙梅好愛我㗎

揀金屍

毒能連迷idol都唔夠靚仔嚟

又靚仔又專一點鬥

好彩牙梅未見過金絲

冇人講しゃべく007

唔記得左

原來自細已中左索尼大法

點跟

阿雀自細幫sony打工打到大

花花靚到

個男仔變身真係勁型

唔識價 係咪好貴架

仙女

花花咁忙都唔知幾時先會再係工事中見到佢

忙係好事黎
總好過有D人連上都無得上

條仆街借啲意拖花花隻手

You are shock

乜撚嘢話
拎刀嚟

成班男人圍住花花坐
Molamola

畢業果集

ぶた

你未試過牙

又白又滑

多圖

我諗都快

有無高清

收皮啦

冇

禾腩點解可以咁QQ

小說版

一張4 50MB你制唔制先

睇完呢套咁鳩嘅劇我對牙七下套劇好擔心
又係秋元康

有咩好擔心，有得揀你會揀冇job定扮膠劇

大哥佢知唔知十個觀眾有十二個係睇女先睇呢套垃圾
出小說搵鬼買咩

你又睇少日本人對文字既熱愛

買書送生寫直筆又係一條財路

文字都唔駛睇呢本下嘛
日本就係大把書睇

咁fat fat啦

咁又係
啱啱完個套係咪收視仆直

係白麻我制

D毒撚咪照買

搵牙雀做封面就得 又印銀紙

講到宜家隻驚都未出

尊重下手足OK?

套那些年咪又係唔收得

日本票房幾多

竟然

上映院線唔算太多，算係咁啦

事前登録、リリースに向けて絶賛準備中

去到今日連日本都未有出碟消息

日本果邊都無乜點提票房 多數都係仆直

除咗去睇女我都諗唔到仲有咩理由會去睇

睇裕貴bb個股

套戲就黎播完都未出

zoom到咁大清極都有限

佢真係為套戲犧牲色相咀牙雀當然另計

田村屌打

牙雀初吻

俾左我

你又咁肯定係初

mk妹嚟架 比啲意志力

老豆可能係佢發育階段已經拎咗

好純樸
係生活迫佢做mk妹

想幫佢地洗腳

那些年個故事.......都係不了

人哋工廠妹好心痛

屌有得錫牙雀我裸跑成條彌敦道都滯！

田村又幾正喎

一出世已經拎左啦

咁樣就裸跑

頭啖湯

我反而無乜感覺 好想睇佢咀落去

個個都法國田村正

太蠢不了

呢d 先正呀

睇埋下集工事中，應該仲多人法國

掛橋好得意

唔係蠢先易tum咩

有咩問題我打錯？

有得錫飛鳥我由東京裸跑去大阪都得！

冇 你可以着番衫

Ching 打少d 丁啦

幾廿歲人唔好ff咁多啦

乃po真係gay po黎
成堆gay佬圍埋裸跑

有得錫Yoda，你做唔做未來戰士先？
唔準諗即刻答

有得睇音南琴唱threefold choice禾都裸跑牙

錫緊了

可以着返好件衫

行啦
弱智露體狂

呢招不適用於雀身上

極危險

gay post

冇着過上身典好

大隻仔

你係咪今日係青山走甩咗嗰個人

係 音推都似咁上下歲數

音推原來露體狂黎

gay po

邊有人喺屋企着衫架

個個喺屋企都着衫㗎啦

咁凍點唔着衫
利申着緊羽絨

牙雀又關你事

肥佬波

其實啲動作好on9
利申迷南黨

阿拉伯油王

肥得罪你牙

可愛就是正義

啱呀

181枚即係幾錢?

樓上成堆變態佬連牙雀都性ff

有冇人覺得我好正

當你70蚊張都1萬幾蚊

一年握一次？
咁又唔係俾唔起嘅價嚟嘅

講ff邊夠大師級嘅你勁

但呢條友貨野俾阿雀
又買goods同其他野
個度都唔少錢

你咁熟行情既

開金礦

今日有個巴打青山走返出嚟喎

邊能個 我好不安

呢啲一年加埋十萬？
唔係搵唔到嘅數嘅，係睇你有冇咁瘋狂洗落去

【尋人】青山醫院又走甩院友要報警！29歲男病人繞保安偷走

Btw,乃po大把院友
驚乜

成個po都係青山走出嚟

dllm 29

29得罪你呀

Sony係高級嘢
玩唔起

洗唔洗買揸奶券先揸得

29歲，中等身材

會然濕濕好

救地球?

有 我愛你

單推？

單推桃子
單推飛鳥
單推蓮加
單推美波
單推馬拿豬
單推白麻
單推花花
單推七仔
單推yoda
單推掛橋
單推筒井

所以下次黑邊個推

禾唔黑mb的

桃子好弱智呀.jpg

Ask and you shall receive

TEST ！！！！

手足應該唔係好識分單雙

點解塊面好似包左咁多

sor乜9

七仔:今晚收工就可以同Billy你瘋狂打機❤️

billy仔咪ff我老婆啦

唔知點解睇錯瘋狂打車輪

billy仔0仔嚟

個個都俾音推講話係0仔

四仔配過副眼鏡啦

屌呀，個個都係零仔咁邊個係1？

羨慕樓主

啲牙叔囉 又老又皺皮

收到wind音推周圍搵人同佢搞gay

邊有個個牙 咪老屈

搞都唔搞你啦 你留晒鬚矛性趣

音推係人都屈gay，實有一個中

到時搵中目標就扮晒嘢約上屋企扮睇生寫，然後...

人身攻擊

我都唔想咁柒㗎

原來可以貢做

甘夜刀吾訓，又去左冰度蒲？

今日1點放左翻pt2-10 翻去Skype傾project傾到點半

add oil

N年冇開驚，一嚟就見到啲咁嘅嘢

桃子好失禮你牙依家

我意思係要肝活動

咁你快啲打 下關就係你老婆

hea玩下算

唔肝了

今次無直筆送 我都係hea玩

日版好似好玩啲咁 個UI都唔同

日版玩問答 唔洗好似台版咁麻煩要轉珠
不過我淨係識五十音同少少生字 玩唔到日版

中學有日文堂學過少少 但而家淨係記得日文1-10同
老師我想去廁所 點講

日版event係鳩撳制
冇玩嘅成分

最弊我連要撳咩制都唔知
我之前down咗日版諗住試下玩
但係都唔知個event要點撳

講真台版轉珠先似返隻驚

日版完全係放置play仲要web based，浪費數據

咁又係

但係日版啲event要衝排名嘅話好似比錢就得 唔似得台版仲要晒時間轉珠 比我嘅話寧願玩日版

傾乜春丫
分好工各有各做咪算

珠美

日版唔洗玩其實幾好
不過都棄左

返到屋企可以用電腦玩出街用電話

禾老婆啊

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走

玩日鬼洗識日文識比錢就得

嚇親，以為牙雀食緊iqos

做咩洗眼

想七了

隻杯幾靚

大園桃子公開處刑秋元真夏，齋藤飛鳥，白石麻衣

又啱喎

我都以為係，以為牙雀壞過凱婷

牙雀不嬲好壞 有人想知再講

但件tee唔靚

又想笑

賣左佢lo 實有柒飯要

音推幾時着返學 實cow死女

乃木坂46×
ブルボン フェットチーネグミ
「夢へハズめ！」篇CP有り 15秒

有諗過賣出去99％新

上星期著翻學 3000円一件打底衫

pmpm

d女比你cow曬喇

寫明女仔自用，原價放返出去囉

食開先聯想到

識玩一定係着住自拍 放高過原價

係一門財路

青春組

想知，快啲講

班乃粉好高要求 矛牙jo/yoda質素佢地會睇唔上眼

你靚過佢哋啦

樓主又借d意話yoda似牙jo

想著yoda著過嘅

堀話喊就喊 又幾勁喎

就算貧病或失憶 都爭口氣從旁保護你

著yoda件衫，咁咪要好矮

似！

小妹150，70kg

想抱住yoda！！！！！！！！！！

係件衫似底衫咁

梳囉

似你老母

我老婆關你地撚事

惡撚到

出嚟隻抽代手足打到你瀨屎再跪低食返自己啲屎

代音推講

最近對yoda有種想保護佢嘅感覺

音推究竟砌低過幾多個手腳

係有啲似喎

睇錯音推砌過幾多個手腳

見佢3次畀佢打足3次

翻版乃木戀

亂尻咁黎

真 受害者+1 同佢做過一個sem同學 比佢打足1個sem

好珍但呃唔到禾

辣殺驚

垃圾劇配垃圾驚

一開始啲衫
三國無雙？

課啦望

blt graph. vol.41

轉大人了

梳

禾5會支持辣殺驚

無錢買

三國無雙啲衫？？

【お知らせ】

次回は『第1回 寺田杯争奪 料理女王決定戦！』をお届け！
配信は3月22日（金）予定です！
出演：伊藤純奈、岩本蓮加、北野日奈子、寺田蘭世、和田まあや

スタート後に当アカウントより告知します！お楽しみに！

のぎ天2はコチラ

Yoda跟你就死啦又唔夠音推抽又養唔起佢

yoda:靠班衰佬養不如靠自己最實際

癡線 呢張正到

蓮加會唔會係新一代地獄廚神

junna應該第一 wada同蓮加爭第尾

食過一次啲嘢未煮熟

yoda腳趾世界級

蓮加呢d咁細個，仲同牙媽住，都唔預佢識d咩啦

揸到舊飯團當贏左

maaya有藥膳

成班縮頭烏龜

負皮收集器

點解寺田杯

Sor，我光明正大負皮你

橋花七白 (排名分先後)

分先後應該係左至右順序排列啦

打打打打 啊橋 啊橋啊
點解唔一早同我講你鍾意去巴黎

上天就好公平既

>

侮辱左maaya

又反蓮

個人排名嚟

白雀係最top 之後會排邊個 花?

感覺花花係唔想爭,唔係嘅話應該係同雀雙ace 接白麻班

白 -> 雀 -> 花 -> 美月 YODA 堀 -> 久保 -> 桃梅
大概係咁

bot

堀好似收緊皮，去咗二排
梅上一排，桃子三排 唔洗講啦

美月>all

志不在此 舞台劇都夠忙

清唔好亂諗，會傷身

過多兩三年25左右係分界線嫁啦，畢咗業都多野撈，唔驚餓死。
我擔心七仔多過花花啦

七仔暫時都多嘢撈，過多年就唔知啦

你個cm居然咁正常

そこで、NHKの編成とも協議した結果、
AKB48SHOWは最後はAKB48グループに特化した企画でやることに決定。
その代わりに年度内に（３月末まで）坂道の番組を一本単発の特番として
枠を取りましょう、ということになりました。
つまり坂道の曲や企画は別枠の特番で放送しましょうということです。

ちょうど年度末に総合テレビの夜間の枠が取れたので、
こちらは「坂道テレビ」という特番を制作します。
まもなく番組の概要を広報発表します。

會有集坂道特番

真
七仔演技 歌喉 綜藝冇野強

有冇吉本坂

你例牌答案：七仔有我養唔洗擔心之類

七仔綜藝
girl talk 個節目俾嘉賓帶番轉頭...
相反花花有綜藝同有舞台劇練演技

係呢個時代只係靠個樣係好難生存到

仲要走咗出去，其實真係有啲擔心

不過我永遠支持西野七瀬

咪山下希望同與田未來lo

係咪認錯人...我幾時有打過呢啲咁on9嘅留言？

但係冇樣就一定生存唔到

成人式要等多1－2日

七仔轉型做youtube8啦

每日直播打下機仲正

七仔綜藝係負數

音推出黎隻抽

依家囉 怕你有牙

做乜都冇用啦，反正你都唔睇架啦

寶寶綜藝都見得下人
何度視ても可愛い過ぎる😍
#生駒ちゃん
#コマネチ
#シェー
#ゲッツ

柒冇人射住？

個樣唔見得人

邊到等

笠水翻緊歸

留名等睇牙花007

睇黎幻想清個ac都係集團式經營

最近發覺珠美都幾正

最近佢啲留言人格分裂

🇫🇷

係Twitter 諗住search下蓮加，關聯語係跟埋av
有無咁多變態佬

你search開啲咩

我就咁search 乃木坂或者間中打下成員名睇下有無新news架咋

即刻search咗 不得了

咁多人對蓮加既肉體有興趣

成班人猴住我蓮加

打其他member名都冇
係得蓮加有

好多變態佬

唔似

CLS
有啲似牙宮

又趕走絲打

搞到乃po變鹽濕po
會唔會俾連仔bam

專登call g拍啲咁嘅片真係好撚變態

我真係接受唔撚到

唔好再po

蘭仔

笑到仆街

邊個嚟？

菅田將暉套3年A班

原圖

乃po轉戰成人台

阿七話之後想考車牌，去寺廟神社，學刺繡，出繪本同練肌肉

d人將松村個やだ key落不協和音到

FBI

對手做咩

rotty咁鹽濕

さくらちゃん

牙雀左手勾住小公主
右手插係rotty褲袋

嘩2019仲睇乃木天考古

音遊新歌好難

活動i mean

廁到

佢兩個真係好可愛

自從知珠美推日奈之後先發覺佢都係好女仔

學個客咁禁enter

而家冇得睇咁Q既牙雀

【ブログ更新 和田まあや】 お友達とご飯に行く時の事。予約の苗字が友達の名前で福原だったのですが お店ついた時店員さんに 「福原で予約した和田です」 っと言ってしまい店員さんを困らせてしまった和田まあやです！

まあや 真係攪笑過藝人d梗

工事中聞櫻隊後頸嗰集係邊集
btw好似好耐冇見過隊長

maaya上村外番效果幾好 好有天份

有集係個客黎維修電腦 咁樣禁壞左再整
有咁店員我都日日整壞野啦

最後個集真係

睇住圖先

想問下 首歌好似青花瓷果首係咩歌黎

青花瓷

有段音樂好似青花瓷個前奏

乃木坂工事中#33 151206「私にやらせて!第2回企画プレゼン大会後半戦!」

係邊度聽到架

別れ際、もっと好きになる???

睇唔明兩者有咩關係

係呢首 唔該

嘩屌

專登搵人扮蓮加拍av，好嘔心

其實可能無關 佢只係合理化自己加推嘅行為

加推係錯嘅行為咩

我覺得唔係但唔知點解啲手足會jer DD

利申DD

加推都要加得咁鬼鼠

因為好多都加推唔認

啱啊 成班日日都jer住我

仲以為係不丹

好耐冇加推了

其實依個陣容會唔會屈機左d, 全部都係老戲骨

之前講過啦
朋入到福田組成世有運行

有無聽過呢兩首 推介
君に贈る花がない

大人への近道

前面個堆一早知，但係後面個堆呀
高橋克實同淺野和之。。。

君に贈る花がない既鋼琴solo
上集工事中堀演技果段神BGM

講起工事中嗰個98啲翻譯真係1999

君に贈る花がない前奏屈機

果個字幕組好差 字體又柒

98好似用自動翻譯再人手check
另外兩個好好多

Himetan

又齊齊去探班

老婆

牙jo你老婆？

柒畢業心情愉快

放開個女仔

左一邊個嚟？

高山

屌
認唔到

禾七

寫真集ac當個人instagram咁用

學定點玩嘛

我愛北川悠理

真係有咁大分別咩

緊係我七

你估佢哋真係無account無用過twitter instagram

細個留長髮好睇d